[左膠多元大愛] 多名作家翻譯戈曼詩作被拒用 原因竟係...

多名作家翻譯戈曼詩作被拒用 原因竟係「唔係黑人又唔係女性」 質疑用人睇背景唔睇才能

文革
黑人加左膠再加女權
美國就係畀呢班人間渣宰整死
近十年無論電影又好遊戲又好，一年衰過一年

極左=極右

白人 <> 黑人/少數族群

種族分離政策：

猶大之星識別標誌 <> google black own business

白人優先 <> 黑人入學優先取錄權

結論：亞洲人最低等